東鐵壞車又衰唔曬其實..

8:15am 睇到新聞壞車 即刻狗衝去食早餐
8:45am 施施然行去車站 準備同OL迫火車
8:50am 空車 冇得同OL迫
9:20am 老闆話今日同事可以home office 又要坐返屋企訓覺

壞車?

跳軌

咁就唔係壞車啦

做邊行咁正

IT dog